[PS4 Pro Club] 9 PASS STYLE 招人 （左右閘、左右翼、龍門）

球隊長遠目標係挑戰傳統勁旅，故希望能吸納更多好波之人，以增強傳控球隊所需要的後防實力。

現招以下位置好手補強（左右閘x2、翼x1、龍門x1），希望能一齊夾好波。

踢法：理想係打造一支踢法上模仿巴塞或曼城的傳控球隊，故球隊希望球員有在隊友旁邊現位（形成三角形）幫波的意識，及中前場球員必須擁有高控球能力（有能力在極短時間內猜散強隊在比賽時的高壓迫搶，比人迫兩下就甩波or 傳球失誤便不了）

球隊主張不踢主流踢法（即在前場高壓迫搶後便踢兩邊大腳搏亂 / 三角跑狗戰術）球隊目標係要踢出有球隊特色及技術的踢法。希望能邀到有共同理念及能力的選手一齊合作

每晚10點左右進行試腳。

如有意試腳，請add telegram

thanks

push, 今晚11點左右有波開